好中意食蝦子麵，邊到有黃鋪可以買返屋企煮

百佳 買佳之選

想吃伊麵

伊麵都好食
我試過係屋企整車仔油麵 整到成手油太麻煩
以後唔敢整

點整原來油麵真係有油

hktv?

黃唔黃就唔知
但我食過味道唔差

正

劉森記？但唔知顏色

紅磡張榮記

蕭生有賣

大師姐？

我屋企

永樂個老闆好後生，睇佢fb講野都黃黃地

九龍城陳明記

呢間好味

最近見到佢啲廣告，心思思想買嚟試下